有無人覺得立法會噴個D 訢求好流 ?

我比較BUY "狗官" 個D 字樣...

我提議....
高度自治, 港人治港.. 民主共和 (俾你共產黨做虛君)...
憲政民主.

加D 英文... 外國岩睇既字就仲好...

你唔入去噴？

有得諗~

之前有 post 建議寫 We want democracy

[侵侵教路]一定要有講民主﹑普選訴求既標語同文宣！！